<h3>
	24 июня 2011 года - наполнение сайта информацией, устранение мелких недочетов, орфографических ошибок, изменение разделов.</h3>
<p style="text-align: justify">
	Происходит наполнение сайта различной полезной информаией по разделам. Услуги, Прайс - листы, Галерея, Справочная инфрмация, Контакты, Обекты - в каждом из этих разделов появилась новая информация. Все также ждем ваших пожеланий на электронный адрес e-mail : <a href="mailto:info@990220.ru?subject=%D0%A1%D0%BE%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5%20%D1%81%20%D0%9D%D0%9E%D0%92%D0%9E%D0%A1%D0%A2%D0%98%20990220.ru">info@990220.ru</a>. Заранее спасибо.&nbsp;</p>
<p style="text-align: justify">
	С уважением, администрация сайта.</p>
<p style="text-align: justify">
	&nbsp;</p>
<p style="text-align: justify">
	<strong>14 июня 2011 года - открытие сайта компании &laquo;АРХИСТРОЙ&raquo;&nbsp;</strong></p>
<p style="text-align: justify">
	Сегодня официальное открытие сайта компании <strong>&laquo;АРХИСТРОЙ&raquo;</strong> В настоящее время сайт проходит тестирование и наполнение информацией разделов сайта. После этого этапа не менее важный этап - реклама ресурса во всемирной сети интернет. Мы очень надеемся, что наш сайт изменит жизненную позицию многих посетителей, которые впоследствии станут нашими клиентами и друзьями. &quot;Да поможет нам Бог&quot; изменить мир к лучшему, сделать его чище, светлее, добрее. Свои пожелания и замечания вы можете пока отправлять на электронный адрес e-mail : <a href="mailto:info@990220.ru?subject=%D0%A1%D0%BE%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5%20%D1%81%20%D0%9D%D0%9E%D0%92%D0%9E%D0%A1%D0%A2%D0%98%20990220.ru">info@990220.ru</a></p>
<p style="text-align: justify">
	С уважением, администрация сайта.</p>
